[831恐襲] 屌 係狗鐵同d狗問題！

唔得真係嬲到p牌都要出po！！
核爆都唔割 ！
戈幾個藍絲死仆街左住架車開
推爆呢個po 唔好再覆太子站分化po
黨鐵同狗合作無間
封站加運成車狗黎圍捕呀屌

圍爆黨鐵！

d狗無差別打人！
721=831 恐襲！

推，嬲到震

推，仲過分過721白衫人

自己推

繼續推

冇人理照推

推爆係恐襲呀

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1